今時今日冇ultra boost真係唔敢出旺角

一定比人睇唔起

蓋清識路出旺角？

真
一定比人笑到面黃

依家d 連登仔原來咁細膽

上次係潮特盪失路